七一有冇人想一齊放風箏？

想買隻小熊維尼風箏朝早岀去玩吓
知唔知邊度有得買

香港冇乜地方有風箏賣
同埋唔知係咪郊野先放得
不如整枝維尼旗啦